警察入

留低TG 有冇要問 唔該

緊要事呀 唔該你地呀

打999啦

講啦係到問 我朋友會睇到

買波料柒左呀

投資都有升有跌，何況賭博

上連登報警

警察入

屌你老母望到個標題笑左成分鐘

點解會on9成咁

真係好撚柒，忍唔住推一推上黎

On9仔報警大法

假膠定小學雞

屌

仲以為係叫警犬躝返出去

上個post做左好心無笑鳩你
柒少陣都唔得
不如唔好報警啦，你去驗智商好d

屌你老母，原來啲蠢人既錢咁易賺，我都想去做詐騙

幫你報左警

夠秤開投注戶口都仲係碌葛咁，
唔好去旅行啦，留番黎驗腦啦

喂唔得 肚痛